六弟始終係六弟

嘻

為左一分出動4424

真係有米

有時真係忍唔住笑

69000 足球王者 魔性！

獌

以你講法
阿狗算什麼

阿？

做左咁耐6弟終於可以出返狗竇曬下太陽啦

推

藍藍車狗捐進了狗洞